呢間IG shop食水深到

之前見佢賣Charles and Keith啲銀包 款款都賣貴官網30蚊 嗰排仲要係官網買野全部免運費

早排ANF有件女裝Henry Tee官網又係做特價 官網剩翻咩碼佢就賣咩碼 又係賣貴幾十蚊

今日轆story見到佢賣ANF tee 仲話限時優惠兩日
於是我又上官網睇下 屌人地123三件佢賣79一件 就算我加翻38蚊運費除翻開都平過佢啦

最好笑係仲成日都有人話佢賣啲野好平
係嘅咁佢係明買明賣又唔係呃人 不過大家買野之前格下價啦好冇

打擊對手唔好咁醜怪啦
食水深其實有咩問題？
屌咗7仔百佳賣野貴未

明碼實價 唔係偷唔係搶 有咩問題?

原價賣比你好冇

買貴幾十蚊就喺度嘈
睇過啲韓國代購未

韓國代購真係有shipping cost
呢間全部香港貨0cost mark up賺錢

俾啲無信用卡嘅𡃁妹買

唔係話唔俾人賺錢
但係大家搵代購通常都係因為代購平過香港買 或者喺香港買唔到
呢啲自己喺香港買到又平啲嘅野仲買代購好傻豬

公道講句，樓主都係想話買嘢之前做多少少research，格下價

同埋呢間ig shop 0成本賺你錢，官網買又冇運費，圖就照copy，如果係打擊對手就搵ig shop對ig shop，就唔係搵返官網咁蠢

一句講晒，樓主覺得賣貴幾多錢先合理

係唔係無生意抹黑對手

明買明賣 佢用心機時間智慧賺咗你錢
佢放出嚟你可以唔買

其實唔係賣貴幾多嘅問題
假設一樣野外國官網300蚊香港官網500蚊嘅野
佢賣400蚊 我都會幫襯佢 因為平過香港買
但係如果佢賣600蚊 點解我唔自己喺香港官網買呢？
正如你覺得七仔支水貴過報紙檔支水 你都識去報紙檔買啦

點解係抹黑呢？有晒香港官網嘅價錢冇屈人

咪係囉 點解唔自己買
依d智商測試 有人係走去買你都可以開間
30蚊唔算深啦 大把賣淘寶貨講緊倍數咁上

路過睇完你話賣貴30 ,
well ,死撚左佢啦你死乞衣

咁你咪自己去香港官網買囉
擺人出黎做咩

係諗住話提下大家格價 傻仔咗冇諗過大家唔受之餘覺得我係抺黑人

一個願打一個願挨 買唔買貴野關你撚事咩
你係咁正義既 就唔好淨係擺呢間

咁人地po唔po又關你撚事咩
你覺得冇問題 夠有人覺得睇唔過眼
即係點 係咪以後對商店有咩唔滿意
就要搵返全香港犯同類型錯誤嘅舖頭出黎 先可以投訴

商業黎講 佢呢d好似叫資訊成本

自己唔格價咪買貴D,好正常
有乜好屌
唔通話百老匯 豐澤賣得貴過樓上店又要屌咩